\thispagestyle{empty}

\begin{normalsize}
  \begin{center}
    {\bf МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ РЕСПУБЛИКИ БЕЛАРУСЬ}
  \end{center}

  \begin{center}
    {\bf БЕЛОРУССКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ}
  \end{center}

  \begin{center}
    {\bf Факультет прикладной математики и информатики}
  \end{center}

  \begin{center}
    Кафедра математического моделирования и анализа данных
  \end{center}
\end{normalsize}

\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip

\begin{center}
  {\bf РУДАКОВСКАЯ АННА ВЯЧЕСЛАВОВНА}
\end{center}

\bigskip

\begin{center}
  {\bf АВТОРЕГРЕССИОННЫЕ ВРЕМЕННЫЕ РЯДЫ ПРИ НАЛИЧИИ КЛАССИФИКАЦИИ НАБЛЮДЕНИЙ}
\end{center}

\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip

\begin{center}
  Курсовая работа\linebreak
  студентки 3 курса 7 группы
\end{center}

\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip

\linespread{1.0}
\begin{tabular}{@{}p{12cm}@{}p{5cm}}
  {\small ''Допустить к защите''} & {\bf\small Научный руководитель} \\
  {\small{\bf Руководитель проекта}} & {\small Харин Юрий Семенович } \\
  \begin{picture}(280,15)\put(0, 0){\line(1,0){140}}\end{picture}& {\small зав. кафедрой ММАД} \\
  \begin{picture}(140,15)\put(0,0){``\line(1,0){20}''\quad\put(0,0){\line(1,0){70}{\small~ 2013 г}}}\end{picture} & {\small доктор физ.-мат. наук}   \\
  {} & {\small профессор } \\
  {} & {\small чл.-корр. НАН Беларуси } \\
\end{tabular}

\vspace{\stretch{1}}

\begin{center}
  \bf{МИНСК 2013}
\end{center}
